唔講咁多 高基連好波

球場表演轉圈 嚇到轟仔腳都軟埋

好想顏射你